特區護照持有人即日起免簽證往伊朗 最長可逗留21日

特區護照持有人即日起免簽證往伊朗 最長可逗留21日

入境處表示，香港特區護照持有人由即日起可免簽證前往伊朗旅遊，最長可逗留21日。

發言人表示，伊朗是「一帶一路」沿線國家，在「一帶一路」倡議下，免簽證安排會為香港遊客帶來更大便利，有助加強兩地在旅遊、文化和經濟方面的聯繫。

連同伊朗在內，已有共166個國家或地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。

得鬼閒去呢D垃圾鬼國,伊朗繼續死去幫中共上前線啦